個人覺得溝女唔好留指甲

手指由太長

*****甲

溝唔溝都唔應該
困哂黑邊核突到